打過藍波真係唔敢同身邊既人講

中學誤入過歧途打過兩個學期藍波
而家真係好驚俾人知自己打過藍波，咁多年黎都唔敢同屋企人女朋友朋友講
一直以黎我係佢地心目中都係乖乖仔，好驚俾佢地知道我曾經做過咁錯既事...

樓豬好彩你識迷途知返

人誰無過

最緊要知錯能改#hoho#

唔緊要 知錯能改

主會赦免你既罪過的

樓豬吾洗甘喎，中學貪得意挽下玩具吾系啲咩錯事

大個囝識諗

點解?
因為你矮?

果段回憶唔想再提了，而家望番轉頭仲衰過吸毒...

讀書讀得耐都要玩下玩具平衡下

打藍波果陣身體好差，人地岩岩講完野我轉個頭就唔記得，夜晚冇波打果陣仲會沾寒沾涷無啦啦係間房喊... 覺得全世界都迫害自己

戒果陣都好辛苦，希望各位巴打玩乜都好，唔好掂藍波

精神病？

你講得好岩，大家如果有打過藍波都知，打既過程身體接觸同埋衝撞真係在所難免。有次帶波唔小心撞到對面隊條友，佢成個人比我撞到訓低左，佢之後話要告我蓄意傷人，差d搞到上差館同法庭，最後和解先解決到 大家唔想惹官司就真係要遠離藍波

我都打過藍波 之後戒左藍波 因為太悶 行行企企淨係係三分線外射入粒藍波 就贏到

玩具玩下就算啦 玩物喪志呀

試下個波改做藍色會吾會好啲

人細個玩下玩具冇壞既

中學唔細了，一直耿耿於懷